話時話歐凱淳之前唔係叫泳總交代件事咩

我想問交代左未
歐小姐又跟成點

扯貓尾矛件事lu

仲可以平步青雲搵埋nike出大中華第一個以女性做配色既air max270
之前仲話想封殺佢
Btw我係鄧入唔到泳隊個個慘姐